新年要被迫送中

之前和理非遊行俾狗查同mark埋身分證
有冇手足有同樣經歷過關但冇事架

Rip

認真，咪撚返

唔好搏

明知山有虎

你呢種應該死硬

如果冇俾人查過怕唔怕

咁嘅時勢 白事都唔敢番

硬係要番嘅話 下世小心啲

無被逼 你可以剪撚爛張垃圾卡唔撚去

死硬

準備消失

啪爛佢啦
唔好咁早啪 要快證都整唔切

我年年都同老母講張卡掉左

無 此po已完
新年同手足過

盡量唔好啦

關口快證好似好快得

為左幾百蚊利是錢

有冇手足試過但過到關

踢咗保先有事

唉 又係錢 我俾錢你 求你咪撚去

下世過關小心啲

When you try your best but you don't succeed

過咗關嘅人可能都已經比人捉左

等維尼走咗之後試吓去唔去到澳門先囉
入到澳門都仲有機會
入唔到澳門就898
利申：9up

問下你老豆仲要唔要你呢個仔
係咪好憎你

同屋企人傾下
無野迫到你㗎，腳係你㗎嘛

實有人有事同冇事架，不過冇事個啲唔會係度比到建議你，以到你出事你亦唔會有機會同人講，有風險嘅野自己諗清楚

對腳係你自己有咩好迫

Push

換定電話先

Del哂啲遊行相得唔得

你去就注定陰司路
不生路

你諗你

唔得
你準備定拍認罪片

著皮鞋

又唔係幾千蚊 嗰幾百自己去翻工啦

咪撚去啦 一陣重有機會比啲親戚篤鳩你出黎呀

去試下咪知 上網問冇用架
有事個班都應唔到你啦

我建議真係唔好去 明知山有虎 何況你比人mark左身分證一定有你資料
你唔知過到去d人對你點
我係你嘅話 就算同屋企人翻面我都唔去
係我角度自身安全點都行先

下世小心d

你叫你屋企幫你買定骨灰位比你

返到上去仲會有全屍咩

咪撚博

慳返

仲去嘅話死撚左都冇人幫到你 rip

扮病返唔到

試下澳門先囉
但最近一定過唔到
當年雨傘大把人連澳門都過唔到

Mark咗一定有事，之前咁多例子，你仲想搏